5000左右文書機求推介

屋企部laptop用咗4年開始虧想換新
文書多 最多挽下fallguys同lol 有無熟電腦既巴推介下
利申 電腦白痴乜都唔識

上法奧睇下咪算 伏極有限

5k 用到10代i5 +1650s 夠你打埋機

地方淺窄諗住買返laptop但唔識

原來laptop 睇下呢部
~5k 包送到香港 有8核cpu 同vega gpu 夠你打下休閒game

Acer swift 3

其他po見到有巴打推介asus vivobook s14 AMD機但見好似大多都賣6000

$5998, 100% New, 3 years international warranty, 你有冇興趣?